突急：城大人如果唔想比人再話垃圾就入嚟

校長郭位之前話對話對到依加失哂蹤。
擺到明避開學生，但好奇怪學生又唔上門搵佢。
係 有一日話如果時限內唔回應就去鄭翼去校長室，但夠鐘喇啲人呢？我企撚左喺u-circle睇住啲傻閪喺到玩划艇機咋。唔講SU有幾廢，cbc等都唔會搞圍校長，唯有學生自發架咋。

我唔知有幾多city學生比人拉，
我唔知呢個龜縮校方比到咩法律援助被捕人士，

我已經唔求佢出嚟會有咩言論，佢鐘意譴責又好唔譴都好，呢個係城大人反抗嘅時候，樓下討論。

推

光復香港

時代革命

秒沉 on9

痴線完全冇人推 咁多間大學真係城大最垃圾 幾個月郭位仲可以留係office平行時空

真心 救哂命